點解入post會入左下一個post?

成日都係咁 一開頭以為自己禁錯

個username係上面，同之前唔同

無問題喎 㩒topic名

lihkg同plus仔唔同，啲細字（回覆數正皮數）喺個標題上面

所以習慣咗用plus仔撳就偏下咗，而家偏上返就ok